{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f0c", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "70\uff0c65\uff0c100\uff0c32\uff0c50\uff0c60", "optionC": "65\uff0c100\uff0c70\uff0c32\uff0c50\uff0c60", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "60\uff0c70\uff0c65\uff0c50\uff0c32\uff0c100", "type": "1", "optionA": "100\uff0c60\uff0c70\uff0c50\uff0c32\uff0c65", "knowledge": "\u5806", "question": "\u4e0b\u5217\u5173\u952e\u5b57\u5e8f\u5217\u4e3a\u5806\u7684\u662f______\u3002", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f0d", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "400", "optionC": "300", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "200", "type": "1", "optionA": "100", "knowledge": "\u667a\u529b\u9898", "question": "\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u535a\u7269\u9986\u53c2\u89c2\u8005\u5230\u8fbe\u7684\u901f\u7387\u662f\u6bcf\u5206\u949f 20 \u4eba\uff0c\u5e73\u5747\u6bcf\u4e2a\u4eba\u5728\u9986\u5185\u505c\u755920\u5206\u949f\uff0c\u90a3\u4e48\u8be5\u535a\u7269\u9986\u81f3\u5c11\u9700\u8981\u5bb9\u7eb3______\u4eba\u624d\u884c\uff1f", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f0e", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "(BC)A", "optionC": "(AC)B", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "A(BC)", "type": "1", "optionA": "(AB)C", "knowledge": "\u590d\u6742\u5ea6/\u8d2a\u5fc3", "question": "\u8ba1\u7b97\u4e09\u4e2a\u7a20\u5bc6\u77e9\u9635 A\u3001B\u3001C \u7684\u4e58\u79ef ABC\uff0c\u5047\u5b9a\u4e09\u4e2a\u77e9\u9635\u7684\u5c3a\u5bf8\u5206\u522b\u4e3a m*n, n*p,p*q\uff0c\u4e14 m<n<p<q,\u4ee5\u4e0b\u8ba1\u7b97\u6548\u7387\u6700\u9ad8\u7684\u662f", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f0f", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u501f\u52a9\u4f2a\u968f\u673a\u6570\u751f\u6210\u7b97\u6cd5\u53ef\u4ee5\u8f6c\u6362\u4e3a(0,1)\u533a\u95f4\u4e0a\u7684\u5747\u5300\u5206\u5e03", "optionC": "\u4fe1\u606f\u4e0d\u8db3\uff0c\u65e0\u6cd5\u5224\u65ad", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "\u65e0\u6cd5\u8f6c\u6362\u4e3a(0,1)\u533a\u95f4\u4e0a\u7684\u5747\u5300\u5206\u5e03", "type": "1", "optionA": "\u5ffd\u7565\u6d4b\u91cf\u548c\u8ba1\u7b97\u8bef\u5dee\uff0c\u53ef\u4ee5\u8f6c\u6362\u4e3a(0,1)\u533a\u95f4\u4e0a\u7684\u5747\u5300\u5206\u5e03", "knowledge": "\u6570\u7406\u7edf\u8ba1", "question": "\u901a\u8fc7\u7b97\u6cd5\u751f\u6210\u7684\u968f\u673a\u6570\u662f\u201c\u4f2a\u968f\u673a\u201d\u7684\uff0c\u4e5f\u5c31\u662f\u8bf4\uff0c\u5728\u8bbe\u5b9a\u597d\u7b2c\u4e00\u4e2a\u6570\u4e4b\u540e\uff0c\u540e\u9762\u7684\u6570\u5b57\u7684\u5e8f\u5217\u662f\u786e\u5b9a\u7684\uff0c\u5e76\u4e14\u7ecf\u8fc7\u4e00\u4e2a\u975e\u5e38\u5927\u7684\u5faa\u73af\u4f1a\u56de\u5230\u7b2c\u4e00\u4e2a\u6570\u7684\u72b6\u6001\uff0c\u7136\u540e\u5468\u800c\u590d\u59cb\u3002\u663e\u7136\uff0c\u6447\u53f7\u3001\u62bd\u5956\u7684\u7a0b\u5e8f\u662f\u4e0d\u80fd\u901a\u8fc7\u4f2a\u968f\u673a\u6570\u6765\u5b9e\u73b0\u7684\u3002\u73b0\u5b9e\u4e2d\u5e38\u5e38\u57fa\u4e8e\u67d0\u79cd\u70ed\u566a\u58f0\u6765\u5b9e\u73b0\u771f\u6b63\u7684\u968f\u673a\u6570\u3002\u5047\u5b9a\u67d0\u70ed\u566a\u58f0\u662f\u6807\u51c6\u6b63\u6001\u5206\u5e03\uff0c\u90a3\u4e48\u80fd\u5426\u5c06\u5b83\u8f6c\u6362\u6210(0,1)\u533a\u95f4\u4e0a\u7684\u5747\u5300\u5206\u5e03______\uff1f", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f10", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "(m-r-f) mod m", "optionC": "(m-r+f) mod m", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "r-f", "type": "1", "optionA": "\uff08m+r-f\uff09mod m", "knowledge": "\u961f\u5217/\u6570\u7ec4", "question": "\u6709\u4e00\u4e2a\u7528\u6570\u7ec4 C[1..m]\u8868\u793a\u7684\u73af\u5f62\u961f\u5217\uff0cm \u4e3a\u6570\u7ec4\u7684\u957f\u5ea6\u3002\u5047\u8bbe f \u4e3a\u961f\u5934\u5143\u7d20\u5728\u6570\u7ec4\u4e2d\u7684\u4f4d\u7f6e\uff0cr \u4e3a\u961f\u5c3e\u5143\u7d20\u7684\u540e\u4e00\u4f4d\u7f6e(\u6309\u987a\u65f6\u9488\u65b9\u5411)\u3002\u82e5\u961f\u5217\u975e\u7a7a\uff0c\u5219\u8ba1\u7b97\u961f\u5217\u4e2d\u5143\u7d20\u4e2a\u6570\u7684\u516c\u5f0f\u5e94\u4e3a\uff1f", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f11", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u524d\u950b\u6216\u5b88\u95e8", "optionC": "\u540e\u536b", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "\u5b88\u95e8", "type": "1", "optionA": "\u524d\u950b", "knowledge": "\u667a\u529b\u9898", "question": "\u67d0\u8db3\u7403\u961f\u6709\u56db\u540d\u5916\u63f4\uff0c\u5206\u522b\u6765\u81ea\u5df4\u897f\u3001\u8377\u5170\u3001\u610f\u5927\u5229\u548c\u7f8e\u56fd\u3002\u4ed6\u4eec\u5206\u522b\u64c5\u957f\u524d \u950b\u3001\u540e\u536b\u6216\u5b88\u95e8\uff0c\u5176\u4e2d\uff1a\n\u2460 \u7f8e\u56fd\u5916\u63f4\u5355\u72ec\u64c5\u957f\u5b88\u95e8\uff1b\n\u2461 \u610f\u5927\u5229\u5916\u63f4\u4e0d\u64c5\u957f\u524d\u950b\uff1b\n\u2462 \u5df4\u897f\u5916\u63f4\u548c\u53e6\u5916\u67d0\u4e2a\u5916\u63f4\u64c5\u957f\u76f8\u540c\u7684\u4f4d\u7f6e\uff1b\n\u2463 \u8377\u5170\u5916\u63f4\u64c5\u957f\u7684\u4f4d\u7f6e\u548c\u5df4\u897f\u5916\u63f4\u4e0d\u540c\u3002\n\u4ee5\u4e0a\u6761\u4ef6\u53ef\u4ee5\u63a8\u51fa\u5df4\u897f\u5916\u63f4\u64c5\u957f\u7684\u4f4d\u7f6e\u662f______\u3002", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f12", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "O(n^3)", "optionC": "O(n^2)", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "O(n log n)", "type": "1", "optionA": "O(n)", "knowledge": "\u67e5\u627e", "question": "\u4e8c\u5206\u67e5\u627e\u6811\u91cc\u67e5\u8be2\u4e00\u4e2a\u5173\u952e\u5b57\u7684\u6700\u574f\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u662f______", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f13", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4e0e\u8fdb\u7a0b\u8c03\u5ea6\u7b56\u7565\u6709\u5173", "optionC": "\u8fdb\u7a0b\u88ab\u521b\u5efa\u65f6\u51b3\u5b9a", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "\u7531\u8fdb\u7a0b\u672c\u8eab\u6765\u63a7\u5236", "type": "1", "optionA": "\u7531\u8fdb\u7a0b\u7684\u7a0b\u5e8f\u7ed3\u6784\u51b3\u5b9a", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u5e76\u53d1\u8fdb\u7a0b\u6267\u884c\u7684\u76f8\u5bf9\u901f\u5ea6\u662f______\u3002", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f14", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "8", "optionC": "5", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "4", "type": "1", "optionA": "3", "knowledge": "\u7ec4\u5408\u6570\u5b66/\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u67d0\u56e2\u961f\u6709 2/5 \u7684\u4eba\u4f1a\u5199 Java \u7a0b\u5e8f\uff0c\u6709 3/4 \u7684\u4eba\u4f1a\u5199 C++\u7a0b\u5e8f\uff0c\u8fd9\u4e2a\u56e2\u961f\u91cc\u540c\u65f6\u4f1a\u5199 Java \u548c C++\u7684\u6700\u5c11\u6709______\u4eba\u3002", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f15", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u6bcf\u6b21\u6ce8\u5165\u4f53\u79ef\u4e3a 2v \u7684\u7eaf\u51c0\u6c34\u6e05\u6d17\u74f6\u5b50\uff0c\u76f4\u5230\u7eaf\u51c0\u6c34\u7528\u5c3d", "optionC": "\u6bcf\u6b21\u6ce8\u5165\u4f53\u79ef\u4e3a v \u7684\u7eaf\u51c0\u6c34\u6e05\u6d17\u74f6\u5b50\uff0c\u76f4\u5230\u7eaf\u51c0\u6c34\u7528\u5c3d", "optionAnswer": "", "answer": " ", "optionB": "\u5c06\u7eaf\u51c0\u6c34\u5e73\u5747\u5206\u6210\u4e24\u4efd\uff0c\u7528\u6bcf\u4e00\u4efd\u6e05\u6c34\u6d17\u4e00\u904d\u74f6\u5b50\u3002", "type": "1", "optionA": "\u628a\u6240\u6709\u7684\u7eaf\u51c0\u6c34\u5168\u90e8\u5012\u5165\u74f6\u5b50\uff0c\u7136\u540e\u628a\u6c34\u5012\u6389", "knowledge": "\u667a\u529b\u9898/\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u6709\u4e00\u4e2a\u88c5\u8fc7\u98df\u76d0\u7684\u74f6\u5b50\uff0c\u5bb9\u79ef\u662f w\uff0c\u5728\u98df\u76d0\u7528\u5b8c\u4e4b\u540e\uff0c\u8fd8\u6709\u4e00\u4e9b\u98df\u76d0\u7c89\u672b\uff08\u4f53 \u79ef\u53ef\u4ee5\u5ffd\u7565\uff09\u6b8b\u7559\u5728\u74f6\u5b50\u58c1\u4e0a\u3002\u73b0\u5728\u8981\u628a\u8be5\u74f6\u5b50\u6539\u88c5\u7cd6\uff0c\u7ed9\u4f60 u \u4f53\u79ef\u7684\u7eaf\u51c0 \u6c34\uff0c\u7528\u6765\u6e05\u6d17\u8be5\u74f6\u5b50\u3002\u5728\u6bcf\u6b21\u6e05\u6d17\u4e4b\u540e\uff0c\u74f6\u5b50\u91cc\u4f1a\u6b8b\u7559\u81f3\u5c11 v \u4f53\u79ef\u7684\u6c34\uff08\u98df\u76d0 \u6eb6\u6db2\uff0c\u53ef\u4ee5\u5ffd\u7565\u76d0\u7684\u4f53\u79ef\uff09 \u3002\u5047\u8bbe w>u>v\uff0c\u8bf7\u95ee\u4e0b\u8ff0\u54ea\u79cd\u65b9\u5f0f\u4f7f\u7528\u8fd9\u4e9b\u7eaf\u51c0 \u6c34\uff0c\u80fd\u628a\u74f6\u5b50\u6d17\u5f97\u6700\u5e72\u51c0______\uff1f", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f16", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "int i=0;printf(\u201c%d%d\\n\u201d,i++ i--)", "optionC": "char *p=\u201dhello\u201d;char ch=*p++", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "char *p=\u201dhello\u201d;p[1]=\u2019E\u2019", "type": "1", "optionA": "int i=0;i=(i++);", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e0b\u5217 C \u4ee3\u7801\u4e2d\uff0c\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u672a\u5b9a\u4e49\u884c\u4e3a\u7684\u6709\uff1a______\u3002", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f17", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "1\u67086\u65e5", "optionC": "1\u67084\u65e5", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "1\u67083\u65e5", "type": "1", "optionA": "1\u67082\u65e5", "knowledge": "\u6982\u7387\u7edf\u8ba1", "question": "\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u540e\uff0c\u67d0\u5bbf\u820d\u4e09\u4f4d\u540c\u5b66\u628a\u81ea\u5df1\u7684\u6bd5\u4e1a\u5e3d\u6254\u4e86\uff0c\u968f\u540e\u6bcf\u4e2a\u4eba\u968f\u673a\u5730\u62fe\u8d77\u5e3d\u5b50\uff0c\u4e09\u4e2a\u4eba\u4e2d\u6ca1\u6709\u4eba\u9009\u5230\u81ea\u5df1\u539f\u6765\u5e26\u7684\u5e3d\u5b50\u7684\u6982\u7387\u662f", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f18", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "480", "optionC": "288", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "240", "type": "1", "optionA": "144", "knowledge": "\u7ec4\u5408\u6570\u5b66", "question": "\u6751\u957f\u5e26\u7740 4 \u5bf9\u7236\u5b50\u53c2\u52a0\u7238\u7238\u53bb\u54ea\u513f\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u4e8c\u7ad9\u67d0\u6751\u5e84\u7684\u62cd\u6444\u3002\u6751\u91cc\u4e3a\u4e86\u4fdd\u62a4\u5c0f\u5b69\u4e0d\u88ab\u62d0\u8d70\u6709\u4e2a\u524d\u5e74\u7684\u89c4\u77e9\uff0c\u90a3\u5c31\u662f\u5403\u996d\u7684\u65f6\u5019\u5c0f\u5b69\u5de6\u53f3\u53ea\u80fd\u662f\u5176\u4ed6\u5c0f\u5b69\u6216\u8005\u81ea\u5df1\u7684\u7236\u6bcd\u3002\u90a3\u4e48 4 \u5bf9\u7236\u5b50\u5728\u5706\u684c\u4e0a\u5171\u6709___\u79cd\u5750\u6cd5\u3002 \uff08\u65cb\u8f6c\u4e00\u4e0b\uff0c\u6bcf\u4e2a\u4eba\u9762\u5bf9\u7684\u65b9\u5411\u53d8\u66f4\u540e\u7b97\u662f\u4e00\u79cd\u65b0\u7684\u5750\u6cd5\uff09", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f19", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4ee5\u4e0a\u6240\u6709\u90fd\u662f", "optionC": "\u5206\u800c\u6cbb\u4e4b\u7684\u7b56\u7565", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "\u786c\u4ef6\u5171\u4eab\u5b58\u50a8", "type": "1", "optionA": "\u8d1f\u8f7d\u5747\u8861", "knowledge": "\u5206\u5e03\u5f0f", "question": "\u5206\u5e03\u5f0f\u7cfb\u7edf\u4e2d\uff0c______\u4e0d\u662f\u53ef\u6269\u5c55\u6027\u6240\u9700\u8981\u7684", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f1a", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "40,43,76,79,4,11,19", "optionC": "40,43,76,79,19,11,4", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "40,43,19,11,4,76,79", "type": "1", "optionA": "19,43,40,4,79,11,76", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u82e5\u5e72\u4e2a\u7b49\u5f85\u8bbf\u95ee\u78c1\u76d8\u8005\u4f9d\u6b21\u8981\u8bbf\u95ee\u7684\u78c1\u9053\u4e3a 19\uff0c 43\uff0c 40\uff0c 4\uff0c 79\uff0c11\uff0c76\uff0c\u5f53\u524d\u78c1\u5934\u4f4d\u4e8e 40 \u53f7\u67f1\u9762\uff0c\u82e5\u7528\u6700\u77ed\u5bfb\u9053\u65f6\u95f4\u4f18\u5148\u78c1\u76d8\u8c03\u5ea6\u7b97\u6cd5\uff0c\u5219\u8bbf\u95ee\u5e8f\u5217\u4e3a___", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f1b", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5806\u7684\u6548\u7387\u6bd4\u6808\u8981\u4f4e\u5f97\u591a", "optionC": "\u5806\u5bb9\u6613\u4ea7\u751f memory leak", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "\u5bf9\u4e8e\u5806\uff0c\u5927\u91cf\u7684 new/delete \u64cd\u4f5c\u4f1a\u9020\u6210\u5185\u5b58\u7a7a\u95f4\u7684\u4e0d\u8fde\u7eed", "type": "1", "optionA": "\u5bf9\u4e8e\u6808\u6765\u8bb2\uff0c\u751f\u957f\u65b9\u5411\u662f\u5411\u4e0a\u7684\uff0c\u4e5f\u5c31\u662f\u5411\u7740\u5185\u5b58\u5730\u5740\u589e\u52a0\u7684\u65b9\u5411", "knowledge": "C/C++", "question": "C++\u5185\u5b58\u5206\u914d\u4e2d\u8bf4\u6cd5\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1a______\u3002", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f1c", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "TCP \u5efa\u7acb\u548c\u5173\u95ed\u8fde\u63a5\u90fd\u53ea\u9700\u8981\u4e09\u6b21\u63e1\u624b", "optionC": "\u670d\u52a1\u7aef\u7f16\u7a0b\u4f1a\u8c03\u7528 listen(),\u5ba2\u6237\u7aef\u4e5f\u53ef\u4ee5\u8c03\u7528 bind()", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "\u4e3b\u52a8\u5173\u95ed\u7684\u4e00\u7aef\u4f1a\u51fa\u73b0 TIME_WAIT \u72b6\u6001", "type": "1", "optionA": "UDP \u662f\u4e0d\u53ef\u9760\u670d\u52a1", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u7f51\u7edc\u7f16\u7a0b\u9519\u8bef\u7684\u662f______\u3002", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f1d", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "Long long", "optionC": "Unsigned int", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "Int C long", "type": "1", "optionA": "short int", "knowledge": "C/C++/Java/\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u5728 32 \u4f4d\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u4e2d\uff0c\u4e0b\u5217\u7c7b\u578b\u5360\u7528 8 \u4e2a\u5b57\u7b26\u7684\u4e3a______\u3002", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa696ce4b043d0caf26f1e", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "a.y[3]=11", "optionC": "a.y[2]=11", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "a.y[1]=11", "type": "1", "optionA": "a.y[0]=11", "knowledge": "C/C++/\u7f16\u8bd1\u548c\u4f53\u7cfb\u7ed3\u6784", "question": "\u5728\u5c0f\u7aef\u5e8f\u7684\u673a\u5668\u4e2d,\u5982\u679cunion X{\n    int x;\n    char y[4];\n};\n\u5982\u679c:\nX a;\na.x=0x11223344;//16 \u8fdb\u5236 \u5219:______", "title": "Alibaba-2015\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08A\u7b14\u8bd5\u5377"}]}